<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>博客 | dsy4567 的小站</title>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html" />
    <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dsy4567.github.io/rss.xml" />
    <updated>2023-01-22T12:48:59.719Z</updated>
    <generator uri="https://dsy4567.github.io/">dsy4567's hands</generator>

    <!--
    <entry>
        <title>   </title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=   " />
        <id>   </id>
        <published>   </published>
        <updated>   </updated>
        <summary>   </summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
            ]]>
</content>
</entry>
        -->

    <entry>
        <title>新年快乐</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=new-year" />
        <id>new-year</id>
        <published>2023-01-22T12:48:59.719Z</published>
        <updated>2023-01-22T12:48:59.719Z</updated>
        <summary>过年了,不要再讨论什么Go、Python、Java之类的了。你带你的破电脑回到家并不能给你带来任何实质性作用，朋友们兜里掏大把钱吃喝玩乐，你默默的在家里摆弄你的破烂框架...</summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
<h1 id="新年快乐">新年快乐</h1>
<p>过年了,不要再讨论什么Go、Python、Java之类的了。</p>
<p>你带你的破电脑回到家并不能给你带来任何实质性作用，</p>
<p>朋友们兜里掏大把钱吃喝玩乐，</p>
<p>你默默的在家里摆弄你的破烂框架。</p>
<p>亲戚朋友吃饭问你收获了什么。</p>
<p>你说我做了个框架，把Spring、Django、Gin优点都结合了一遍，</p>
<p>亲戚们懵逼了，</p>
<p>你还在心里默默嘲笑他们。</p>
<p>笑他们不懂你的轮子、不懂你的算法、不懂你的封装，</p>
<p>也笑他们连个复杂点的密码都记不住。</p>
<p>你父母的同事都在说自己的子女年的收获，</p>
<p>儿子买了个房，女儿买了个车，姑娘升职加薪了,</p>
<p>你的父母默默无言，</p>
<p>说我的儿子搞了个破电脑，开起来嗡嗡响、家里电表走得越来越快了,</p>
<p>你的父母还在想你什么时候能买套房子,什么时候能成个家.</p>
<p>你却一天到晚想的是怎么封装一个牛逼的组件。你一天到晚看那个破文档，封装什么消息中间件，什么高速缓存、ORM框架，GitHub早就一堆。</p>
<p>但是即使这样,你还是乐此不疲的写着自己的另一套。因为你会觉得这是你自己写的不一样，实际上毛用都没有。</p>
<p>时间轮回，一年又一年，你还在想着新技术出来了，继续学习什么Serverless，什么容器化，什么边缘计算。</p>
<p>而你身边的人在考虑啥时候买第二套房子，什么时候生二胎，你还在捣鼓你的破代码。</p>
<blockquote>
<p>本文可随意转载/修改, 无需注明出处</p>
</blockquote>
<p><nocopyright value="true"></nocopyright></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>

    <entry>
        <title>(转) CCF NOI 历年处罚公告</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=ccf-noi-lncfgg" />
        <id>ccf-noi-lncfgg</id>
        <published>2023-01-16T09:41:54.000Z</published>
        <updated>2023-01-16T09:41:54.000Z</updated>
        <summary>转自 https://fucksc.cf/penalties/ 前言 本文旨在让各位选手/监考老师/特派员在历次处罚中引以为戒, 请各位读者理性看待以下事件, 不要对当事人/CCF做出不恰当的行为...</summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
<h1 id="转-ccf-noi-历年处罚公告">(转) CCF NOI 历年处罚公告</h1>
<blockquote>
<p>转自 <a href="https://fucksc.cf/penalties/">https://fucksc.cf/penalties/</a></p>
</blockquote>
<h2 id="前言">前言</h2>
<p>本文旨在让各位选手/监考老师/特派员在历次处罚中引以为戒, 请各位读者理性看待以下事件, 不要对当事人/CCF做出不恰当的行为</p>
<h2 id="2023">2023</h2>
<blockquote>
<p>PR welcome!</p>
</blockquote>
<h2 id="2022">2022</h2>
<p>关于对成都树德中学指导教师刘强的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2022-09-16/774011.shtml">https://www.noi.cn/xw/2022-09-16/774011.shtml</a></p>
<h2 id="2021">2021</h2>
<p>关于个别选手在NOIP 2021中使用暴戾语言的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2021-12-03/750909.shtml">https://www.noi.cn/xw/2021-12-03/750909.shtml</a></p>
<p>CCF关于竞赛及能力认证作弊处罚办法的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2021-11-30/750857.shtml">https://www.noi.cn/xw/2021-11-30/750857.shtml</a></p>
<p>CCF关于对CSP-J/S 2021第二轮认证违规处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2021-11-05/749732.shtml">https://www.noi.cn/xw/2021-11-05/749732.shtml</a></p>
<p>关于在NOI教师培训中程序雷同的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2021-05-24/729110.shtml">https://www.noi.cn/xw/2021-05-24/729110.shtml</a></p>
<h2 id="2020">2020</h2>
<p>关于对NOIP2020省组织单位工作失误处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2020-12-15/718386.shtml">https://www.noi.cn/xw/2020-12-15/718386.shtml</a></p>
<p>CCF关于对CSP-J/S2020第二轮认证违规处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2020-12-10/718309.shtml">https://www.noi.cn/xw/2020-12-10/718309.shtml</a></p>
<p>关于对侵犯CCF知识产权进行处罚结果的通告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2020-10-28/715723.shtml">https://www.noi.cn/xw/2020-10-28/715723.shtml</a></p>
<p>CCF关于对干扰认证秩序者的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2020-10-12/715677.shtml">https://www.noi.cn/xw/2020-10-12/715677.shtml</a></p>
<h2 id="2019">2019</h2>
<p>CCF关于对CSP-J/S2019第二轮认证违规处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2019-12-09/715513.shtml">https://www.noi.cn/xw/2019-12-09/715513.shtml</a></p>
<p>关于NOI黑龙江特派员王宇华违规处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2019-11-18/715498.shtml">https://www.noi.cn/xw/2019-11-18/715498.shtml</a></p>
<h2 id="2018">2018</h2>
<p>CCF关于对NOIP2018复赛违规处罚的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2018-12-10/715288.shtml">https://www.noi.cn/xw/2018-12-10/715288.shtml</a></p>
<p>CCF关于公布NOIP2018初赛违规事件的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2018-11-01/715273.shtml">https://www.noi.cn/xw/2018-11-01/715273.shtml</a></p>
<h2 id="2017">2017</h2>
<p>CCF关于NOIP2017复赛违规省份的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2017-11-30/715177.shtml">https://www.noi.cn/xw/2017-11-30/715177.shtml</a></p>
<p>CCF关于公布NOIP2017初赛违规事件的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2017-11-10/715172.shtml">https://www.noi.cn/xw/2017-11-10/715172.shtml</a></p>
<p>CCF关于实施NOI省选中处罚名额的说明 <a href="https://www.noi.cn/xw/2017-04-07/715144.shtml">https://www.noi.cn/xw/2017-04-07/715144.shtml</a></p>
<h2 id="2016">2016</h2>
<p>CCF 关于NOIP2016违规事件的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2016-12-16/715131.shtml">https://www.noi.cn/xw/2016-12-16/715131.shtml</a></p>
<h2 id="2015">2015</h2>
<p>CCF关于NOIP2015复赛违规省份的处罚公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2015-11-27/715099.shtml">https://www.noi.cn/xw/2015-11-27/715099.shtml</a></p>
<p>CCF关于河北武邑中学在NOIP2015初赛中违规的处罚通知 <a href="https://www.noi.cn/xw/2015-11-11/715095.shtml">https://www.noi.cn/xw/2015-11-11/715095.shtml</a></p>
<p>CCF关于公布NOIP2015初赛违规事件处罚的通告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2015-11-04/715094.shtml">https://www.noi.cn/xw/2015-11-04/715094.shtml</a></p>
<h2 id="2014">2014</h2>
<blockquote>
<p>PR welcome!</p>
</blockquote>
<h2 id="2013">2013</h2>
<p>CCF关于对NOIP2013初赛违规事件相关学校和选手处罚决定的通告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2013-11-26/715014.shtml">https://www.noi.cn/xw/2013-11-26/715014.shtml</a></p>
<p>CCF对NOIP作弊选手处罚结果的公告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2013-01-11/714963.shtml">https://www.noi.cn/xw/2013-01-11/714963.shtml</a></p>
<h2 id="2012">2012</h2>
<p>CCF关于对NOIP作弊选手处罚决定的通告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2012-12-12/714962.shtml">https://www.noi.cn/xw/2012-12-12/714962.shtml</a></p>
<h2 id="2011">2011</h2>
<p>CCF关于对NOI违约选手处罚决定的通告 <a href="https://www.noi.cn/xw/2011-11-18/714897.shtml">https://www.noi.cn/xw/2011-11-18/714897.shtml</a></p>
<h2 id="相关资源">相关资源</h2>
<p>做干净的奥赛 <a href="https://www.noi.cn/xw/2009-08-31/714736.shtml">https://www.noi.cn/xw/2009-08-31/714736.shtml</a></p>
<p>全国青少年信息学奥林匹克竞赛条例 <a href="https://www.noi.cn/gynoi/tlgd/2008-12-25/710424.shtml#:~:text=%E8%B5%9B%E5%9C%BA%E8%A7%84%E5%AE%9A%EF%BC%9B-,8)%20%E5%85%B6%E4%BB%96%E5%8F%AF%E8%83%BD%E5%BD%B1%E5%93%8D%E5%85%AC%E5%B9%B3%E7%AB%9E%E8%B5%9B%E7%9A%84%E5%85%B6%E4%BB%96%E8%A1%8C%E4%B8%BA%E3%80%82,-10.%20%E5%85%B6%E4%BB%96%E4%BA%BA%E5%91%98">https://www.noi.cn/gynoi/tlgd/2008-12-25/710424.shtml#:~:text=赛场规定；-,8)%20其他可能影响公平竞赛的其他行为。,-10.%20其他人员</a></p>
<h2 id="其他信息">其他信息</h2>
<p>本文可随意转载/修改, 无需注明出处</p>
<p><nocopyright value="true"></nocopyright></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>

    <entry>
        <title>(水文)2022 €€£ €$₽ J 组第二轮游寄</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=2022-ccf-csp-j-you-ji" />
        <id>2022-ccf-csp-j-you-ji</id>
        <published>2023-01-12T16:00:00.000Z</published>
        <updated>2023-01-12T16:00:00.000Z</updated>
        <summary>2022-10-28 J 组取消, S 组继续, 游寄结束</summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
<h1 id="水文2022-€€£-€₽-j-组第二轮游寄">(水文)2022 <abbr title="CCF CSP(China Computer Federation Certified Software Professional, CCF 软件能力认证)的货币符号形式, 体现了 CCF 贪财的特点">€€£ €$₽</abbr> J 组第二轮游寄</h1>
<h2 id="2022-10-28">2022-10-28</h2>
<p>J 组取消, S 组继续, 游寄结束</p>
<p><a href="https://www.noi.cn/gs/xw/sx1/2022-10-28/775827.shtml?province=df"><img src="/blog-md/2022-ccf-csp-j-you-ji/img/cover.png" alt="棺方通知"></a></p>
<hr><a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="知识共享许可协议" style="border-width: 0;width: inherit;height: inherit;" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png"></a><br>如无特别说明，本作品采用<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">知识共享署名-相同方式共享 4.0 国际许可协议</a>进行许可。
            ]]>
        </content>
    </entry>

    <entry>
        <title>长文章测试</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=very-long" />
        <id>very-long</id>
        <published>2023-01-12T16:00:00.000Z</published>
        <updated>2023-01-12T16:00:00.000Z</updated>
        <summary>我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 ...</summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
<h1 id="长文章测试">长文章测试</h1>
<p>  我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 既然如何， 这样看来， 左拉曾经说过，生活的道路一旦选定，就要勇敢地走到底，决不回头。我希望诸位也能好好地体会这句话。 王阳明曾经提到过，故立志者，为学之心也；为学者，立志之事也。这不禁令我深思。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 亚伯拉罕·林肯曾经说过，我这个人走得很慢，但是我从不后退。这不禁令我深思。 1+1=3因何而发生？ 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 这样看来， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 既然如此， 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 既然如此， 雷锋曾经提到过，自己活着，就是为了使别人过得更美好。这不禁令我深思。 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 1+1=3，到底应该如何实现。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 经过上述讨论， 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 问题的关键究竟为何。</p>
<p>  我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 这样看来， 富勒说过一句富有哲理的话，苦难磨炼一些人，也毁灭另一些人。这启发了我， 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 经过上述讨论， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 拉罗什夫科说过一句富有哲理的话，取得成就时坚持不懈，要比遭到失败时顽强不屈更重要。这似乎解答了我的疑惑。 易卜生说过一句富有哲理的话，伟大的事业，需要决心，能力，组织和责任感。这启发了我， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 既然如何， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 莎士比亚说过一句富有哲理的话，人的一生是短的，但如果卑劣地过这一生，就太长了。这启发了我， 这样看来， 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 1+1=3，到底应该如何实现。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时。</p>
<p>  那么， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 歌德曾经说过，读一本好书，就如同和一个高尚的人在交谈。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 总结的来说， 问题的关键究竟为何？ 亚伯拉罕·林肯曾经说过，你活了多少岁不算什么，重要的是你是如何度过这些岁月的。这不禁令我深思。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 既然如此， 一般来说， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。</p>
<p>  富兰克林在不经意间这样说过，读书是易事，思索是难事，但两者缺一，便全无用处。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 易卜生在不经意间这样说过，伟大的事业，需要决心，能力，组织和责任感。我希望诸位也能好好地体会这句话。 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 德谟克利特曾经提到过，节制使快乐增加并使享受加强。这似乎解答了我的疑惑。 我认为， 这样看来， 贝多芬在不经意间这样说过，卓越的人一大优点是：在不利与艰难的遭遇里百折不饶。这不禁令我深思。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 总结的来说， 一般来说， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 一般来说， 1+1=3，到底应该如何实现。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 罗曼·罗兰曾经提到过，只有把抱怨环境的心情，化为上进的力量，才是成功的保证。这似乎解答了我的疑惑。 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 米歇潘曾经提到过，生命是一条艰险的峡谷，只有勇敢的人才能通过。这似乎解答了我的疑惑。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 1+1=3因何而发生？ 邓拓在不经意间这样说过，越是没有本领的就越加自命不凡。这似乎解答了我的疑惑。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 富兰克林曾经提到过，你热爱生命吗？那么别浪费时间，因为时间是组成生命的材料。我希望诸位也能好好地体会这句话。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 总结的来说， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 这样看来， 这样看来， 富兰克林曾经说过，读书是易事，思索是难事，但两者缺一，便全无用处。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 既然如何， 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 俾斯麦曾经提到过，对于不屈不挠的人来说，没有失败这回事。这似乎解答了我的疑惑。</p>
<p>  带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 培根曾经提到过，阅读使人充实，会谈使人敏捷，写作使人精确。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 冯学峰曾经提到过，当一个人用工作去迎接光明，光明很快就会来照耀着他。这启发了我， 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 从这个角度来看， 达·芬奇在不经意间这样说过，大胆和坚定的决心能够抵得上武器的精良。这似乎解答了我的疑惑。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 1+1=3，到底应该如何实现。 我认为， 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 布尔沃说过一句富有哲理的话，要掌握书，莫被书掌握；要为生而读，莫为读而生。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 既然如何， 笛卡儿说过一句富有哲理的话，我的努力求学没有得到别的好处，只不过是愈来愈发觉自己的无知。这不禁令我深思。 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 贝多芬在不经意间这样说过，卓越的人一大优点是：在不利与艰难的遭遇里百折不饶。这不禁令我深思。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。</p>
<p>  所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 从这个角度来看， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 这样看来， 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 一般来说， 奥斯特洛夫斯基曾经提到过，共同的事业，共同的斗争，可以使人们产生忍受一切的力量。　这启发了我， 那么， 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 迈克尔·F·斯特利说过一句富有哲理的话，最具挑战性的挑战莫过于提升自我。这不禁令我深思。 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 我认为， 那么， 莎士比亚曾经提到过，那脑袋里的智慧，就像打火石里的火花一样，不去打它是不肯出来的。这启发了我， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 1+1=3因何而发生。</p>
<p>  而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 这样看来， 经过上述讨论， 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 笛卡儿曾经说过，我的努力求学没有得到别的好处，只不过是愈来愈发觉自己的无知。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 总结的来说， 经过上述讨论， 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 经过上述讨论， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 这样看来， 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 那么， 1+1=3，到底应该如何实现。 亚伯拉罕·林肯曾经提到过，我这个人走得很慢，但是我从不后退。这不禁令我深思。</p>
<p>  生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 罗素·贝克曾经说过，一个人即使已登上顶峰，也仍要自强不息。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 白哲特说过一句富有哲理的话，坚强的信念能赢得强者的心，并使他们变得更坚强。 这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 既然如此， 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 我认为， 问题的关键究竟为何？ 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 莫扎特曾经提到过，谁和我一样用功，谁就会和我一样成功。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 别林斯基说过一句富有哲理的话，好的书籍是最贵重的珍宝。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 既然如何， 这样看来， 拿破仑·希尔曾经说过，不要等待，时机永远不会恰到好处。我希望诸位也能好好地体会这句话。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 德国在不经意间这样说过，只有在人群中间，才能认识自己。这不禁令我深思。 经过上述讨论， 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 1+1=3，到底应该如何实现。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 这样看来， 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 1+1=3因何而发生？ 既然如何， 既然如何， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 我认为， 吕凯特曾经说过，生命不可能有两次，但许多人连一次也不善于度过。这启发了我， 从这个角度来看， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 总结的来说， 易卜生曾经说过，伟大的事业，需要决心，能力，组织和责任感。这不禁令我深思。 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 1+1=3因何而发生？ 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 从这个角度来看， 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 查尔斯·史考伯曾经提到过，一个人几乎可以在任何他怀有无限热忱的事情上成功。 这不禁令我深思。 经过上述讨论， 问题的关键究竟为何？ 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 歌德在不经意间这样说过，读一本好书，就如同和一个高尚的人在交谈。这似乎解答了我的疑惑。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 经过上述讨论， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 我认为， 经过上述讨论。</p>
<p>  一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 问题的关键究竟为何？ 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 亚伯拉罕·林肯说过一句富有哲理的话，你活了多少岁不算什么，重要的是你是如何度过这些岁月的。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 既然如此， 问题的关键究竟为何？ 既然如何， 杰纳勒尔·乔治·S·巴顿在不经意间这样说过，接受挑战，就可以享受胜利的喜悦。这启发了我， 培根曾经说过，阅读使人充实，会谈使人敏捷，写作使人精确。这似乎解答了我的疑惑。 我认为， 这样看来， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 既然如何， 非洲说过一句富有哲理的话，最灵繁的人也看不见自己的背脊。这不禁令我深思。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 总结的来说， 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 迈克尔·F·斯特利说过一句富有哲理的话，最具挑战性的挑战莫过于提升自我。这启发了我， 我认为， 1+1=3，到底应该如何实现。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 莎士比亚曾经说过，人的一生是短的，但如果卑劣地过这一生，就太长了。我希望诸位也能好好地体会这句话。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 那么， 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 我认为， 德谟克利特说过一句富有哲理的话，节制使快乐增加并使享受加强。这不禁令我深思。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 那么， 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 总结的来说。</p>
<p>  1+1=3因何而发生？ 笛卡儿曾经提到过，读一切好书，就是和许多高尚的人谈话。这似乎解答了我的疑惑。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 那么， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 美华纳说过一句富有哲理的话，勿问成功的秘诀为何，且尽全力做你应该做的事吧。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 那么， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。</p>
<p>  本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 从这个角度来看， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 我认为， 别林斯基说过一句富有哲理的话，好的书籍是最贵重的珍宝。这不禁令我深思。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 从这个角度来看。</p>
<p>  一般来说， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 总结的来说， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 奥斯特洛夫斯基说过一句富有哲理的话，共同的事业，共同的斗争，可以使人们产生忍受一切的力量。　这启发了我， 总结的来说， 杰纳勒尔·乔治·S·巴顿曾经说过，接受挑战，就可以享受胜利的喜悦。这似乎解答了我的疑惑。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 这样看来， 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 维龙曾经提到过，要成功不需要什么特别的才能，只要把你能做的小事做得好就行了。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 老子曾经说过，知人者智，自知者明。胜人者有力，自胜者强。这似乎解答了我的疑惑。 那么。</p>
<p>  莎士比亚曾经提到过，本来无望的事，大胆尝试，往往能成功。这启发了我， 问题的关键究竟为何？ 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 1+1=3，到底应该如何实现。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 经过上述讨论， 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 一般来说， 一般来说， 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 既然如何， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。</p>
<p>  奥斯特洛夫斯基说过一句富有哲理的话，共同的事业，共同的斗争，可以使人们产生忍受一切的力量。　带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 西班牙说过一句富有哲理的话，自己的鞋子，自己知道紧在哪里。这启发了我， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 达·芬奇曾经提到过，大胆和坚定的决心能够抵得上武器的精良。我希望诸位也能好好地体会这句话。 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 既然如此。</p>
<p>  生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 莎士比亚曾经提到过，本来无望的事，大胆尝试，往往能成功。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 现在，解决1+1=3的问题，是非常非常重要的。 所以， 培根曾经提到过，要知道对好事的称颂过于夸大，也会招来人们的反感轻蔑和嫉妒。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 康德说过一句富有哲理的话，既然我已经踏上这条道路，那么，任何东西都不应妨碍我沿着这条路走下去。这启发了我， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 1+1=3因何而发生？ 我认为， 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 一般来说， 既然如何， 那么， 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 一般来说， 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 既然如此， 1+1=3，到底应该如何实现。 1+1=3，到底应该如何实现。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是。</p>
<p>  要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 带着这些问题，我们来审视一下1+1=3。 既然如此， 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 那么， 我认为， 经过上述讨论， 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 1+1=3，到底应该如何实现。 拿破仑·希尔说过一句富有哲理的话，不要等待，时机永远不会恰到好处。这不禁令我深思。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 经过上述讨论。</p>
<p>  一般来说， 生活中，若1+1=3出现了，我们就不得不考虑它出现了的事实。 既然如此， 奥普拉·温弗瑞说过一句富有哲理的话，你相信什么，你就成为什么样的人。这不禁令我深思。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 从这个角度来看， 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。</p>
<p>  既然如何， 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 1+1=3因何而发生？ 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 一般来说， 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 莎士比亚在不经意间这样说过，抛弃时间的人，时间也抛弃他。这似乎解答了我的疑惑。 歌德在不经意间这样说过，没有人事先了解自己到底有多大的力量，直到他试过以后才知道。这不禁令我深思。 总结的来说， 要想清楚，1+1=3，到底是一种怎么样的存在。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 我认为， 这样看来， 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 培根说过一句富有哲理的话，阅读使人充实，会谈使人敏捷，写作使人精确。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 富兰克林说过一句富有哲理的话，你热爱生命吗？那么别浪费时间，因为时间是组成生命的材料。这不禁令我深思。 从这个角度来看， 这样看来， 非洲说过一句富有哲理的话，最灵繁的人也看不见自己的背脊。这不禁令我深思。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 每个人都不得不面对这些问题。 在面对这种问题时， 莎士比亚曾经说过，人的一生是短的，但如果卑劣地过这一生，就太长了。我希望诸位也能好好地体会这句话。 那么， 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 池田大作在不经意间这样说过，不要回避苦恼和困难，挺起身来向它挑战，进而克服它。这似乎解答了我的疑惑。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 我认为， 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 既然如何， 希腊曾经提到过，最困难的事情就是认识自己。我希望诸位也能好好地体会这句话。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 既然如此， 既然如何， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 总结的来说。</p>
<p>  白哲特曾经提到过，坚强的信念能赢得强者的心，并使他们变得更坚强。 带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 那么， 既然如何， 莎士比亚曾经提到过，意志命运往往背道而驰，决心到最后会全部推倒。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 经过上述讨论， 米歇潘说过一句富有哲理的话，生命是一条艰险的峡谷，只有勇敢的人才能通过。我希望诸位也能好好地体会这句话。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 培根说过一句富有哲理的话，合理安排时间，就等于节约时间。这似乎解答了我的疑惑。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 既然如此， 白哲特曾经说过，坚强的信念能赢得强者的心，并使他们变得更坚强。 这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 就我个人来说，1+1=3对我的意义，不能不说非常重大。 1+1=3因何而发生。</p>
<p>  可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 总结的来说， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 1+1=3的发生，到底需要如何做到，不1+1=3的发生，又会如何产生。 马尔顿在不经意间这样说过，坚强的信心，能使平凡的人做出惊人的事业。我希望诸位也能好好地体会这句话。 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 可是，即使是这样，1+1=3的出现仍然代表了一定的意义。 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 1+1=3，到底应该如何实现。 莎士比亚说过一句富有哲理的话，那脑袋里的智慧，就像打火石里的火花一样，不去打它是不肯出来的。我希望诸位也能好好地体会这句话。 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 在这种困难的抉择下，本人思来想去，寝食难安。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 所谓1+1=3，关键是1+1=3需要如何写。 苏轼在不经意间这样说过，古之立大事者，不惟有超世之才，亦必有坚忍不拔之志。这不禁令我深思。 总结的来说， 塞涅卡在不经意间这样说过，真正的人生，只有在经过艰难卓绝的斗争之后才能实现。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 总结的来说。</p>
<p>  问题的关键究竟为何？ 总结的来说， 1+1=3，发生了会如何，不发生又会如何。 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 既然如何， 塞内加曾经提到过，勇气通往天堂，怯懦通往地狱。这不禁令我深思。 一般来讲，我们都必须务必慎重的考虑考虑。 从这个角度来看， 从这个角度来看， 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 韩非在不经意间这样说过，内外相应，言行相称。这启发了我， 希腊曾经提到过，最困难的事情就是认识自己。我希望诸位也能好好地体会这句话。 了解清楚1+1=3到底是一种怎么样的存在，是解决一切问题的关键。 既然如何， 我们不得不面对一个非常尴尬的事实，那就是， 本人也是经过了深思熟虑，在每个日日夜夜思考这个问题。 一般来说， 从这个角度来看， 别林斯基曾经提到过，好的书籍是最贵重的珍宝。这启发了我， 我们都知道，只要有意义，那么就必须慎重考虑。 而这些并不是完全重要，更加重要的问题是， 既然如此， 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 歌德曾经说过，决定一个人的一生，以及整个命运的，只是一瞬之间。这句话语虽然很短，但令我浮想联翩。 我们一般认为，抓住了问题的关键，其他一切则会迎刃而解。 那么， 问题的关键究竟为何？ 奥普拉·温弗瑞在不经意间这样说过，你相信什么，你就成为什么样的人。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 对我个人而言，1+1=3不仅仅是一个重大的事件，还可能会改变我的人生。 富兰克林曾经提到过，读书是易事，思索是难事，但两者缺一，便全无用处。带着这句话，我们还要更加慎重的审视这个问题： 1+1=3，到底应该如何实现。 这种事实对本人来说意义重大，相信对这个世界也是有一定意义的。</p>
<p><nocopyright value="true"></nocopyright></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>

    <entry>
        <title>(你好，世界！</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dsy4567.github.io/blog.html?id=hello-world" />
        <id>hello-world</id>
        <published>2023-01-12T16:00:00.000Z</published>
        <updated>2023-01-12T16:00:00.000Z</updated>
        <summary>2022-10-28 J 组取消, S 组继续, 游寄结束</summary>
        <author>
            <name>dsy4567</name>
            <uri>https://dsy4567.github.io/</uri>
        </author>
        <category term="Default" />
        <content type="html" xml:lang="zh-cn">
            <![CDATA[
<h1 id="你好，世界！">你好，世界！</h1>
<p>👋🏻👋🏻👋🏻</p>
<blockquote>
<p>114514</p>
</blockquote>
<p><strong>加粗</strong></p>
<p><em>斜体</em></p>
<p><del>删除线</del></p>
<p>代码 <code>console.log(0x66ccff)</code> 将在控制台打印 <code>6737151</code></p>
<pre><code class="language-javascript">import { foo } from "bar";
if (438 == 250) while (1) {}
</code></pre>
<hr><a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="知识共享许可协议" style="border-width: 0;width: inherit;height: inherit;" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png"></a><br>如无特别说明，本作品采用<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">知识共享署名-相同方式共享 4.0 国际许可协议</a>进行许可。
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
